輸死人 高雄市挺韓議長許崑源驚傳「住處輕生」 享壽63歲

買大左

成個689 既狗樣

唔係笑佢，但想知佢隻眼下面咩尼

中過風

Thanks bro.

台灣689